巧凍凍 有矛絲打俾啲啲溫暖我

(*≧ω≦)

禾冷(╥﹏╥)

越強大

想俾絲打攬攬

想比天相攬

想俾絲打錫錫

我愛樓主肥婆

想俾令瘦中分高大波長腿女絲打錫錫

唔好對我有幻想 thx

照咗鏡未

照咗

照咗就shut up la! Bitch!

你番去奶閪啦

吊你老母 死撚開啦臭閪 出街未撚望人著乜望撚到奶埋泥呀 唔撚知醜死八婆 識你架？邊位呀？乜水啊？傻架你？我著乜關你臭閪事咩 白鳩痴你都

已report

??